想問香港仲有邊區有神醫識回光返照

以前大埔同觀塘都有
依家只係買少見少
有冇巴打知道仲有邊度有